727邊撚個係村玩雞尾酒，我第一個割蓆

十八鄉連儂牆準備上線啦!

走啦你

你咁做同白色衫有咩分別

你慢慢割 你塊蓆得你一個咋傻系

再見唔送

相信唔少人同我一樣
屋企有老人家住村
我屋企黃絲
佢哋冇做過任何嘢
你哋如果搞到佢哋我一定轉藍
諗清楚你做緊古惑仔定抗爭者

又係呢個論調

你咪727去前線屌lol

係到9 up冇意思

不過你用得玩呢個字

都知你唔係自己友

全港和理非

村嘅人都可以係手足
你又分到咩

唔好玩火

傻閪分化撚

你擔心未帶多幾支水，帶防火毡囉

你住南邊圍？

係叫你地唔好玩火

咁你割乜鳩？各有各做關你撚事 屌你老母

唔係
但係火好難控制
而且新界好多樹
分分鐘唔知燒到啲乜

唔好答呢四個字
之後就唔用腦

咁就岩啦 搞撚點d墳咪無人燒衣紙拜山 岩你心水

blocked你慢慢

你一個杯葛我地咁多個呀？

咁你都講得出就咪話係自己友啦，轉藍藍

等陣燒到啲配電箱好危險，
有機會爆炸

真心唔好玩 好危險 消防又辛苦

認真 你燒村都係恐襲
都係無差別攻擊 裏面都有老有幼

唔講咁多呢度有巴打解釋晒

我之前屋企都貪平住過一排南邊圍

你可以勸人唔好玩雞尾酒，但真正自己人一定唔會講割蓆，呢樣野係三毛永遠都唔識，所以點解次次都會俾人發覺，走把啦

村入面有手足 自然當日就會係我地呢邊 你係驚既 就提早叫佢地走人

鄉黑上西鐵站打人果陣 不如你試下同佢地講 西鐵入面有佢地既手足 唔好打啦 你分到咩 睇佢地有咩反應

你問同白衫有咩分別 最大分別就係佢郁手先
仲要係郁手打無辜市民

佢地係恐怖分子 我地係反恐
你不如同美軍反恐講啦你呢啲廢話

燒村係戰爭罪行
你叫人走就得去邊

你如果前線叫人唔好放火，我連你都打埋

玩火真係會傷到無辜
係對付怪物過程中，要小心自己都變成怪物

恐怖份子基地，非戰爭罪行

收皮啦你3毛狗

你放火燒人條村
垃圾政權只會譴責暴徒燒村 形容係私怨
中間/淺藍本身有少少支持我地 即時轉番走
淺黃和理非甚至分分鐘割蓆
國際輿論即時轉風向
同中共派解放軍落嚟一樣冇腦 損敵一百自損一億
因為一時衝動 打一場冇必勝把握嘅仗 搞到咁耐以嚟嘅成果付諸流水
你對唔對得住中過彈俾狗打到血流披面嘅手足？
你對唔對得住死咗嘅義士？
你對唔對得住離開咗香港嘅義士？
你對唔對得住支持我地嘅銀髮族？

隔離巴打講嘅

你睇吓京都動畫嗰單嘢先啦
火真係好難控制㗎

幫牛屎佬咪係共慘黨直系員工

唔讚成火攻
起底 起晒公司資料 移民資料
Cut 水 電網就G持

燒撚到我屋企人我仲供應埋燃燒彈比你好冇？
你要捉嗰日啲白衫嚟打我無任歡迎
但你依家搞着唔關事嘅人仲要係我屋企人我唔可以調轉槍頭？
你哋依班話燒村嘅人先係分化撚

圍村人都一樣可以係手足

各位手足準備索帶

割蓆就要轉藍？
睇你呢句就知唔係自己友啦
收皮啦何妖打手

咪玩火啦
小心有人混入黎玩

無論如何, 我絕不割蓆

咁你返去睇TVB..一定好安全

你割撚飽佢
我絕不割

原來721元朗係冇人無辜

憑你？

係手足既 自己個幾日離開一下 拎走值錢野
你又係條村入面又唔企大家個邊 點撚分 想人地就住就住有猶豫？猶豫會死人受傷架 所以你應該自己考慮點保身 唔係叫我地唔搞你

好行唔送

支持，有腦既手足都應該知點做
覆桌唔駛做到趕盡殺絕

西鐵無老無幼？

新界好多樹?
弱智?

睇住梁頌恆

一個割全港

Who fucking cares?

p牌仔

笑撚咗
咁又何妖打手
咁你燒囉
拗嚟都冇意思

讚成 既然有咁嘅諗法就上去前線講

我第二個

Fire in the hole

對唔住
我同你割蓆先
含撚啦屌你老母

不嬲都講以武制暴

就係因為白衫鳩憨連老幼唔關事既人都打
先會咁大反彈

我地入去反恐 反黑
唔係製造恐襲囉

突然講野既P

分化撚

驚有班無腦既堅玩火就仆街
緃火係嚴重刑事行為 一樣係同恐怖分子無分別

未出發先內訌

收皮

好行唔送。夠膽就727相認，睇你個日幾巴閉。

又玩民意逆轉

對準政府同警隊啦，返官商鄉黑呀！！ 比你鏟平條村，之後又點？ 就算冇殺錯良民，都會輸輿論架。 轉移咗目標的話，最開心就係各班昨日比記者屌啲仆街

搞唔到佢就黃, 搞到佢就變藍
又話咩不分化不分割, 講到尾搞到佢就割
OK明哂

On9啦 同班垃圾一齊既唔會係無辜 屌你老母
入去比人打7你感化佢啦76

放心，一定會有元朗嘅手足幫我地帶路

元朗鄉黑係中共嘅政治工具 冇一個係無辜

唔好出聲啦你
傻嫁咩
用下腦得唔得

人地打平民 你就要做相同既野?

有p牌仔和應明晒

你唔去山墳祠堂就乜事都冇架啦
哩係屋企食花生啦藍絲

樓豬唔好咁戇鳩啦

ok 咁你轉啦

唔好反中共啦
中共都有好人
仲有班有良心但有把柄比人捉住嘅人
你分到邊個係手足 敵人？
唔反了，唔反了

有你呢d on9仔，香港永遠都冇運行

係，搞到我就割。
因為你依家係搞到佢哋人生安全，講緊係八九十歲嘅老人家。

哦

收嗲啦屌你老母 睇死你條柒頭冇上過前線

多得你地（意味深

On9 p牌仔

不如話警察都有自己人 唔好搞佢地

又唔係全港既，預半數

不如膽心鄉黑會唔會玩雞尾酒啦，對面警黑合作做咩都唔會上身

你係黃就一定唔會阻

你邊撚個?
收皮啦撚樣

走啦你 維穩

幫推 罷免何妖

驚就唔好出去喇

收皮啦p牌仔

Push

地鐵站唔係有老有後生？我屌你老味

信任
完

雞尾酒唔可以請恐怖分子飲有話過請老弱婦孺飲咩

入面有平民
唔好亂來

支持以牙還牙

邊個話要玩雞尾酒?

原來仲要睇環保撚

P牌仔

轉啦屌你老母，入得鄉黑住，唔爭在做埋鄉黑啦

走啦屌你老母

驚啦?
------------------------------------------------------
[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

唔駛等，快啲轉藍支持政府

牛屎佬夠打老人家啦 夠打細路啦
出得黎行 預撚左啦
人叫打人啲屋企人 就預左比人搞返你啲屋企人

講埋日子你知都唔識揾地方避？

On9
班車好撚多人 有男女老幼 分分鐘唔知打到邊個
班白衫咪又係喪打

笑撚咗你喺香港住你係咪支持林鄭呀？

平民唔走就唔係平民啦

個個有上連登？

推

燒就唔會燒嘅
不過祠堂就拆硬

同意，唔好中計，淋病就係想我地攪黑社會，佢就隔岸觀火。唔好俾佢甩身，回到5大訴求+切查警黑勾結，元朗恐襲

唔好意思借個位

你老味上環元朗我睇曬

咁既時勢無得再和理非非
俾人踩到上心口

白衫都有講

我首先割左你先

又有一隻港共肚裡面條蟲

唔好啊樓主 唔好割我地啊你係iron man嚟㗎 我地唔可以無咗你

但係我屋企人冇份撐白衫喎ching
你話佢哋有份咁我無話可說

你覺唔覺得自己好天真爛漫

咁就轉藍好行唔送啦

老老實實, 咁沙田果次你應該早就割啦
沙田果次無老人家?無細路?無平民?果次就無影響到其他人人生安全?
依兩個月有邊次唔係講到飛彈大炮咁?有邊次真係有?
你驚班鄉黑自己放好過啦巴打

躝啦屌你老母 block

係第個POST講唔羸黎開分化POST,大家知咩事

老老實實，一係你就自己當日走，一係你就一早督班打人出黎，叫人乜都唔好做即係縱容白衫打人，你口話黃你自己本身已經轉緊藍

驚阿？
執定包袱著草啦 牛屎佬

林鄭唔代表香港，係人都知元朗圍村一堆鄉黑，自己入得去住元朗咁多樓唔住，係要入去圍村同鄉黑一齊做鄰居

雖然我唔太贊成搞到人

但你竟然講得出口會轉藍

咁你快撚啲死去轉啦

再見

依家仲咁多底線 你傻撚左？
你可以選擇叫班老弱走
而唔係叫我地唔好玩火
你究竟有冇睇清楚星期日班和記幾撚痴線

回你老母 block

沙田係比黑警趕入去包圍，完全係黑警影響市民安全，所以我一直都屌鳩黑警，但依家你哋話燒村性質係唔同，係你哋主動入去，你話你覆桌對準白衫我ok，但係你係會搞到唔關事嘅老人家，行都未必行得郁嘅老人家。

你割完之後死撚返大陸啦 香港唔需要你
玩核彈我都唔撚割

非藍即黃?

你都可以只係憎暴力示威者 係和理非

但你講撚出口會轉到藍

唔該你真心快啲轉

唔好係度累一班付出既香港人

火真係唔好新界玩，同埋居民都會覺得你哋好黑人憎， 冇人想燒到啲樹， 如果燒到小朋友你哋就仆街， 你控制唔到火㗎。

我依加就同你割蓆

武＝止弋，暴力=弋
當暴力停「止」時，就應該「停」
否則就變成我地憎恨既「暴」

燒野唔好怪人割

P牌

連登仔係唔會講自己黃藍
你講得既姐係本身都藍啦
唔洗扮黃啦

唔玩火，其他ok

玩火即割

好行夾唔送

冇人留你 898

入村做清潔得唔得先

即係咁.....如果有人問邊個會玩雞尾酒，就一定無人舉爬。

而家調返轉黎問，都係想知道同一樣野啫。

屌 ON9 P牌仔黎 BLOCK 上一頁啦

你慢慢割

無任歡迎
唔玩火ok

你講得割蓆我地第一個同你割

岩啊
千奇唔好
做啊

同情你遭遇，的確唔應該影響無辜平民。

你聲言要黃轉藍，其實都無所謂，但將來出事時記住唔好轉返做黃好了。

標題不了

樓主被自己割𥱊了

agger
真心唔明 一直都支持成個運動
幫手share文宣出去
居然依家比人屈毛又何妖fans咁
每個人都有底線
而我底線只係唔好玩火唔好燒到老人家

你係澳洲睇電腦咋嘛
藍黃關人撚事咩
係澳洲食雪糕啦

班圍村佬租比人住，你地燒村佢地係第2度食花生就笑9你

依加燒人一家大細 叫你唔好燒就三毛帶風向
乜撚野叫不割蓆 不割蓆係講你衝政總中聯辦勇武不割蓆 唔撚係殺人放火都唔理你

我屌你老母啦
果日對準政權 中聯辦
左膠叫散水
批義士返屋企俾人打
你叫番對準政權
駛唔駛永續社運，屌

其他人燒乜我唔知
但祠堂就唔燒唔得佢地好撚緊張個爛鬼祠堂架

搬啦
同啲咁的人一齊住

on 9 , 元朗站夠有老有幼啦 ！

你地住條村即係知道白衫係乜料啦，咁就唔該你地post出黎

你燒咗我咪轉
就係咁簡單
轉藍唔係因為撐政府撐警抑或乜柒
係純粹反你哋依班人
你搞到我屋企人我一定反

隨便

走啦傻閪，我而家割你呀

Ok go ahead and diu

點相要佢地交人，要班白衫一字排開跪係到比我地用膝條打

推
[727] 元朗反警黑大遊行 係一次大機會，唔好浪費。一定要和理非，但要組自衛隊

我地唔好變黑社會 武勇變自衛隊啦
搞民居令人心惶惶我地都係黑社會

我認同樓主

首先要 對凖 字頭

今次遊行應該是 「保良民 反恐襲 大聯盟」

照你咁講 拉登都可以唔洗死

p牌仔 hi

你講得出邊戶係恐怖份子？
同埋火勢點控制？

恐怖份子係味連坐全家都要受？

你同美軍講， 美軍空襲恐怖分子基地都有老少， 唔好扔空襲基地
你講得服美軍， 果日就同你左膠上前線唱今日我感化人

正呀大量P牌出黎鼓吹燒村
假到爆

咁你又分唔分到放火係手足定敵人呀?

走啦撚樣

住村唔代表一定識㗎ching
我識我唔介意po出嚟呀
有勢力嘅人只會群有勢力嘅人
冇勢力嘅村民係管唔到依啲嘢

估唔到今時今日仲有人唔同意勇武行動
當日班牛屎佬偷襲 打到我地傷哂 咩事都無
此仇不報?

P牌仔想轉方向？
你連上街都未上過

又BLOCK一個弱智

割埋條丁佢啊笨柒

兄弟爬山，各有各做！不篤灰，不割𥱊！

愛回家

搞還搞 唔好搞到入面啲貓貓狗狗啊

又係p牌仔
block得啦

圍村p牌仔開返個幾年冇上既ac想洗底

唔係唔同意勇武
係唔同意玩火

請聽小弟一言 頭幾個reply一定係三毛帶風向

[嚴肅]元朗集會一定一定唔可以玩火

如果咁樣就可以即刻改變到自己信念
咁你轉啦 好走唔送

上面回應咗
唔關信念問題
依家係你觸及我底線傷害我屋企人嘅人生安全
我轉藍唔係要撐政府撐警
係反你哋班玩火嘅仆街

Show Blocked User - 星期5真好
完全封鎖

咁藍屍再搞你，你就會轉返黃
好兒戲

可以唔支持放火 但如果放左都唔可以割 死都唔割

咁你快撚d轉

其實剩燒伺堂/鄉事會好無?
入村就照打人算?

有無邊條村村長係無辜？
你老母村民黑唔黑我唔知
但有咩利益村長一定食大份

D和理非真係煩撚到 人地都無差別攻擊 你又要手足唔得乜唔得乜 咁撚多限制不如唔撚去元朗喇 係屋企遊行算 咁咪影響唔到人囉屌你老母

14年佔夏慤已經俾人屌
結果到左今時今日龍和夏慤已經係每次港島行動嘅最低消費
條底線去到玩火先俾人屌

//中國人的性情是總喜歡調和，折中的。譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開窗了。沒有更激烈的主張，他們總連平和的改革也不肯行。//

西鐵站夠有老有嫩啦，反屋企啦烏龜

唔係叫你和平非暴力 但一定要理性
個個都話禍必及妻兒 但有冇諗過村入面有人莫講話妻兒 甚至可能係自己友？
你咁樣燒其他唔關事既人甚至自己友屋企同落街求其揾個阿嬸打有乜分別？班白衫唔撚會少忽肉

要打都對準敵人打唔係周圍tk啦 周圍打啲唔關事既人就報到仇？

唔好玩火，唔好分化。

燒祠堂咪得囉 企得出黎屌既都係圍頭狗 打撚柒佢地咪岩 你全家黃絲到時咪加入我地 手足會保你安全

割啦割啦

點解我覺得樓主係咁曲線叫人放火

究竟你有幾on9先講得出呢句有人天生就係係村出世 冇撚得簡同唔同班垃圾一齊

你打果班人白衫唔會少忽肉

你全家唔係燒祠堂架嘛? 咁驚咩啊

班和理非撚 諗住行一個圈就可以嚇撚死鄉黑

真係屌你都廢事
原來西鐵入面果d人就唔係無辜既
村入面既牛屎佬就係無辜既
講人話啦屌你老母

你確定火勢係控制得到？
係咁理想我又冇所謂呀

無
BE FIRE, WE BURN TOGETHER.

無人話玩雞尾酒喎
你想割蓆定點

你全家唔係住祠堂架嘛？

樓主南邊圍幾號屋呀？盡量就住囉

唔好咁小朋友啦

你住村就有份夾錢有份出人，為左自己唔比人搞就照夾錢出人打無辜者咁叫無做過任何野？西鐵的人又有做過任何野咩？醒下啦你，就係佢地無做任何野，根本係幫兇，分地分豬肉分錢你唔講話無做任何野？仲話黃絲，你有無爆過打人的白衫資料，你有無出過黎呀，無做任何野人地搞到你又出聲，平時又屌呢樣果樣，你直認已經籃啦，等住仆街死啦

終於有人講人話

咁你遊行示威比人打 係咪又係你控制到？

沒有一個牛屎佬係無辜的

認同 好鬼

一定一定唔可以燒村！
我係和理非，我會勸我身邊好驚嘅和理非一齊去元朗。人多就可以保護大家，但係我唔係去元朗支持勇武燒村，係去話比中聯辦知佢唔會嚇到我地！

不割蓆 不分化

外面既人又點會入去村屋住？一定係啲熟架步既人。你都係一伙既

我依家就同你割蓆屌你老母

我依家割左你條柒頭先

知唔知住村好撚多唔係原居民黎架

當年美軍原子彈炸廣島長崎咪一樣禍及無辜

立即同樓主割席先

727你地玩原子彈我都唔撚割，前線決定
為香港為義士，永不割蓆

利申和理非，有元朗物業，全力支持前線

我唔會用割蓆，但亦唔支持玩雞尾酒，亦表示唔理解

佢係captain america 來架

88

以後無人敢人租圍村啲屋
截斷牛屎佬收入來源
仲可以質低租金

行完下次西鐵白衫人再打你咁點？再行再打咁點？

佢地我地就係要我地驚，我地就係要佢地知有後果唔再打我地，佢地你差別攻擊我地都應該無差別攻擊

你咪轉咯，who cares？

比人打到咁都仲忍得 咁屎都食得喇 以愛勸導圍村狗

你燒完村佢地會驚咩 都賣撚哂套現啦 醒下啦
佢要攪你 自己唔出手 搵南亞都得啦
個日哂馬哂到咁行要威比支聯辦睇咋
俾D理性啦

拆祠堂，鄉公所同山墳 我絕對支持
不過民居唔好搞 我識好多手足都係新界租屋住 好多自己人黎

車站 果d比人打 唔係有老有少有bb ?_？
係有手足就知咩事 仲會係果邊比你傷？

走啦5毛

割 不希罕
兄弟爬山 各自努力

禍必及妻兒當然全家都要受

你講咩火呀，講緊飲酒喎

死開啦p牌

牛屎佬傷得 老幼
就預左自己既老幼比人傷

要怪就怪佢地自己既牛屎佬唔生性

你唔係以為元朗得圍村人住下話。

Check到ip?

走啦 冇人要你支持黃 即轉藍快
有你d垃圾支持黃 唔見的有咩幫助

p牌仔玩割蓆

人地驚唔驚我唔知，我只係知你驚啲

我地係唔向惡勢力低頭
唔係要同惡勢力睇齊

講得好！

bye 唔送

同意，而且搞民居冇撚用，燒左佢間屋又點

對準有意義嘅鄉黑勢力象徵，大大力油炸佢老母先啱

無關民意，有關效用
全力支持前線，我呢件和理非死都唔會割勇武！！！

佢地就係會驚，佢地點解出黎？因為收左錢，我地就係要搞埋佢地全家，等佢知道收既錢會害埋屋企人，而家西鐵上有老有細路小學生中學生都比人打，就係要比佢地受番應有的報應，唔通行完下次又比人打？你行得幾多次？你答我？

到而家仲有人唔知冇民意嘅包裝，所有行動都係冇用，冇民意，衝擊完嘅人只係過街老鼠。

我就唔信勇武會唔知，樓主一定係一毛。

真

唔係叫你和平非暴力 但一定要理性
個個都話禍必及妻兒 但有冇諗過村入面有人莫講話妻兒 甚至可能係自己友？
你咁樣燒其他唔關事既人甚至自己友屋企同落街求其揾個阿嬸打有乜分別？班白衫唔撚會少忽肉

要打都對準敵人打唔係周圍tk啦 周圍打啲唔關事既人就報到仇？

樓主出呼籲post唔好用呢啲字眼
睇下我個po點出

果日入到村淨係打成年男人同牛屎仔

圍村地圖APP

星期六邊個阻住我做野
我打撚埋佢

白衫劈友果陣你唔驚屋企老人家小朋友比人劈中？

無錯，火一定唔可以放，一放就傷及無辜，運動玩完
要智取

大肚婆點計？

邊到睇到話遊行人有人會玩火？你係何妖上身？你想咁做係你自由，後果自負，唔好屈和平遊行集會

開個post咁撚on鳩 講你就信？割乜撚呀

打香港人打得咁撚爽，宜家淨係要你飲和頭酒成支飲撚咗去咪無野囉
到時幾萬人唔捉你冚家牛屎仔出嚟倒吊打藤已經好俾面

話轉就轉

藍轉黑呀嘛？

咁易轉陣 一睇就知唔係自己友

燒就燒撚硬
理撚得你一個半個
有殺錯冇放過

屌 係支持就行動支持
停租、賣樓
咁都唔肯，咪撚話自己黃啦

死圍村仔，扮黃絲，小心人屍骨都起埋你

非常好！使唔使教埋你點轉？

驚可以著返你套綠色防暴服，防火架
咩話，無？係鄉里？
比左幾日你搬走啲貴重野啦，仲想點
仲有老人家小朋友係度？咁都唔識叫佢地走，你真孝順

明知要大戰鄉黑就返市區啦

等睇前線比黃絲當恐怖分子黑社會有樣睇既咩？村屋9成9都唔係圍村人住，搬晒出去食大茶飯啦

笑撚死

你唔變成怪物，就變成怪物嘅食物

自己係門口畫上黑狗血啦
仲問

白衫人打大肚婆打人全家就得
依家講話燒村就已經割？
你仲好意思話自己黃絲？
祝你全家比白衫打撚到斷手斷腳

所以最後我地變成我地所憎恨嘅

收嗲啦p牌
你反港共唔見你賣樓移民？
九唔撚搭八
屈毛你就叻

轉藍係咪要直接堯埋佢地？

ISIS同美軍講和 傻傻地 敍利亞唔撚係人 得你ISIS係人 做得ISIS就唔好驚 驚你咪唔好番入去囉 而家幾多人驚唔敢搭西鐵 唔搭西鐵咪無事囉 正傻閪

唔想受傷就離村 想死就留村等死

有啲人真係走火入魔，以為用一個不分化就可以做任何嘢，係咪強姦你老母都得？
點解啲人可以咁撚蠢以為元朗得圍村人住。
喺度玩火咪即係同啲鄉黑一樣無差別殺人。

拆祠堂我ok喎
我識同路人住村（租屋），有兩個細路，仲要721出黎義載兄弟

我真係好驚你地割蓆轉藍
快撚啲割la屌你

註冊得足過你啦on9 仔 7萬仔

要放火去中聯辦啦，傻鳩。
對共慘黨又冇膽，垃圾。

燒你咪燒你
食撚屎啦屌你

#92443 點撚樣早過我
擺咗幾年拎個舊ac就想上嚟搞分化？
袋好你嗰$0.03啦

你叫所有人點認同你嘅做法？
唔好咁自私為咗自己嘅慾望

支那網軍早咗進場wor

組民團自衛，有人搞事先反擊
搞鄉公所呀嗰啲OK，但一定唔可以搞民居

我哋係進行緊一場有正當性既革命
唔好變做打爛仔交

不割蓆，不分化

不割蓆，不分化

不割蓆，不分化

不割蓆，不分化

不割蓆，不分化

不割蓆，不分化

不割蓆，不分化

你死開先啦三毛

p牌son

死開啦支拿軍。
想喺度玩分化

唔好玩火呀

邊一句你反對呀？？講啦！

戇鳩p牌仔， 有冇人會咁戇鳩好似班黑社會咁樣無差別殺人呀？
咪就係你班支那人會咁做囉

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

大家睇睇張超雄呢條友，佢理大教書教得幾好，出黎和理到仆街，咁多年佢和理成功過咩？我地唔好學佢咁，我地咁耐和理正路最得民意，但事實唔係，從來唔會有所有人支持你的，我地就係要比佢地習慣下我地的勇武只係外地的和理，我地要不斷升級，到有成功先會有
民意，歷史從來都係勝利者寫既

識驚啦咩？

拎走最值錢既野？
我同你講我要去燒你屋企，叫你拎走屋企最值錢啲野你又點諗啊？
我都係原居民，每次遊行都係企最前，每條村都有好多黃絲，但係你咁做有冇諗過支持你地既原居民點？會唔會有更好既方法？

點解反對放火燒村就一定係3毛？各自爬山唔代表你做乜我都唔理，我就係要堅持和理非，和理非冇用但我亦唔見得暴力有用

你講撚到尾咪又因爲驚搞到你自己先上黎講野？
你自己唔自私？
咪撚講笑話啦

以武制暴唔代表要以暴制暴囉

你就三毛支那豬，搞分化！講明各有各做！不割蓆！不篤灰！邊一句你唔識聽？

非常同意

幾時見過香港有暴力，你睇睇外國勇武成功例子大把啦，當年圍村有丁權都係勇武番黎，如果果陣好似你咁和理就死得啦，幾時無用過？

個日唔識叫佢走？屌你幾多後生唔敢返元朗屋企？

好撚心啦, 真心膠定分化撚呀.

講左唔係"燒" 啦. 戇鳩

發覺依個po好多p牌仔叫人放火
唔支持就屌鳩人
大家真係要睇路

屌你以前教會都勇武呀，有無睇歷史呀，和理從來除左文宣有咩用，根本而家得單方面講法律仲和理

係咪強姦你老母都得？ 係咪打大肚婆都得？ 點解你唔夠膽燒中聯辦？食屎啦1毛。

你可以帶路篤黑社會d屋企出嚟
你係驚嘅就引兵入關就唔會殺錯良民啦

你都有撚病
成立民團自衛隊先係最有效方法
你燒撚左佢村 佢狗急跳牆 就一定搞你啦 咪撚天真啦

有膽玩火冇膽燒中聯辦
知咩料啦依班人
成班p牌喺度煽風點火

依個post好撚3毛 互屌

支持火燒祠堂
但圍村玩火要小心傷自己友

希望係圍村自己友提早出門加入我地
或者係屋企窗口貼反送中poster
相信大家唔會搞你

我地既抗爭正確性係最大既光環 亦都係政府最想拎走既野
點解要授人以柄

南生圍比人燒個陣你又唔屌

無錯，班黑社會打人比屌到飛起，連藍絲都有人轉軚屌，有啲人想而家走番佢條路？
你燒撚死晒啲人可以得到啲咩？阿爺會少左條毛？落到林鄭面？我淨係會見到成個運動即時仆街。

大陸網軍早左到

你都on9
就算係軍隊喺戰地誤中平民都被人屌啦
你普通示威者係民區(就算係黑社會地頭)玩到有平民傷亡
一定當你恐怖襲擊
一係你就正式成立軍隊同正式宣戰
進攻前放哂消息宣佈果到會變成交戰區俾夠時間人徹走

不割𥱊！不篤灰！an eye for an eye, 天公地道！thanks for your question, keep it up💪🏻💪🏻

得你一個割

[black]光復香港，時代革命[/black]

傻閪 你燒村贏撚硬牙 只要死一個平民 運動玩完不特止
所有被捕巴絲立即俾人入暴動罪
所有727前線既 謀殺誤殺上身 係咪你代佢地坐
講你就叻 何妖林奠你唔撚燒?

睇路 好恐怖

拜拜

幫手做哨兵，帶兄弟去打班仆街

你咪屌囉，整多枝咋嘛，唔洗擔心我地唔夠資源喎
最好你企埋去一獲熟

三毛害怕了

多你一個唔多，唔好講到你幾重要咁

我從來都無話燒，但我支持勇武、比人打還手係應該，我唔反對被害人響無法律的香港下用佢地方法報仇

直block

連依場仗打左成個月都仲係打緊民意戰都睇唔出?
你無民意點解打左成個月都仲有40幾萬人肯出黎呀
全部勝利球迷呀
拿 唔好拎衝擊立法會出黎相提並論呀
兩者嚴重性差天共地

祠堂有人住嗎

和理非無人咁答，推左十次都諗唔到點答，因為根本有好多情況係無用

要人上街嗰陣唔見你咁講
係咪收咗$0.03上嚟分化呀

咪係，有啲巴絲可能唔同意咁做，但一個人做左，成班同佢陪葬。

搞左無辜嘅人命，可以有乜撚嘢勝利呀，勝利左乜撚嘢呀。

如果村內有手足既到個日佢係一唔係村一係企左係對面啦
仲留係入面？
咪撚講咩走唔走到啦 一係你就咪撚出門口留係屋企 大家唔會搞到個啲手足

你自己割左條撚咪撚當其他男人都係
全港和理非

第一分鐘推十個post, 然後話無人答你，你番去自己打丁啦。

傷及無辜同鄉黑無異
支持勇武但請
對準政權

分別係我哋係正義
唔使問我憑咩
你仲問得出即係你唔係正義

Show Blocked User - 星期5真好

你拎自己立場威脅自己友仲話我分化
傻鳩唔係下下岀3仙就證明你岩架

比人打既就冇老冇幼無傷無辜咩?

屌你老母

事實係點你知我知，和理繼續和理無問題，佢地比人打極都唔會反抗

係咪強姦你老母都得？ 係咪打大肚婆都得？ 點解你唔夠膽燒中聯辦？答唔到？
咁多無辜嘅人on乜eye?

1毛想帶風向等民意反彈?
想搞到我哋越嚟越少人?
想會嚇我哋721既義士？
當香港人on9?

你咪轉囉 WFC
以為自己邊個

正宗為反而反

快啲轉啦
記得深藍添呀

唔送

咁你放火咪啱囉
唔見你咪話燒中聯辦

啲大陸仔網軍早咗到，
希望大家醒目。
燒中聯辦，殺777我就支持啦。

嗱燒村真係唔好

#268410
過咗錢比你啦同志

佢打你你打返佢合理，但唔同意燒村傷及無辜，你班勇武成日罵和理非無用，無晒和理非配合可以勇武到咩？應該要搵一d和理非都接受到既勇武行為

關乜和理非事？
你可以燒中聯辦呀，ok㗎喎。
做乜要搞啲無辜嘅人？
1毛？

咪撚做錄音機啦
入去元朗反恐一定要燒村? 燒村係唯一有效同可行既解決方法?
我無話唔入去
我亦贊成成立自衛隊反恐
我就唔認同你燒村 你咁鐘意燒 燒撚左恐襲主謀個辦事處未呀
事到如今仲想割和理非同勇武席 搵過第二句啦

你個立場壞左呀 轉左佢啦屌你老母
恥與為伍

抽埋迖哥

續個覆啦ON9仔

唔好燒村

好多五毛想大家燒到平民，幫政府明正言順定性暴動，想出賣義士! 破壞五大訴求

我從來都無話燒村，我唔支持放心，但我支持要保護自己，拆佢祠堂

要割割你蓆先,單機啦

我有講過唔玩火咩，最中意燒元朗牛屎
學何大狀講：女姦男殺

魔法都唔比玩 入去做咩

先撩者賤 你搞無辜市民就得 個班都係熱愛香港 敢發聲既元朗居民 話撚知有咩阿婆 細路 全撚部都係過街老鼠

我上面都講左幾次我唔支持燒，但我支持勇武，大把人無睇過就留言

係你當香港人on 9，我地要嘅係成效！

你割蓆?

樓主夠p

班恐佈份子都有素求㗎，義士同恐怖分子個分別係道德價值，知道人性個底線係乜，唔係一個口號，一個理念，一團忿怒就草菅人命。

要光復元朗有唔同方法，唯一人命唔可以用嚟做籌碼。

屌你老母，你打9完佢佢都可以屌你老婆架
你答我，你拆L左佢個祠堂佢會唔打9你？
憑乜L野啊？

咪臭係 傷及無辜仲有咩資格屌佢地

甩埋p再開po會過埋啲尾數比你
p牌仔想搞分化

你唔係睇哂留言就唔好覆人啦，我從來無講過話燒，上面都覆左幾次講左我立場，你無睇哂又要覆我，我先主動問你

講得出轉藍都證明你講嘅野唔洗睇

你保護自己點解要拆人祠堂，答

尊重前線一切決定！

CLS 咪燒村啦on9 大把外人搬左入行住架 冇啦啦搞埋啲普通市民 同啲鄉黑有咩分別

你以為自己係邊個

成效唔係短期
有腦就知長期戰爭
不宜爭一時之氣

你張蓆得你一個，傻仔

牛屎佬驚啦？

佢會，但從來做所有野係有後果的，我做一樣野，但而家係佢屌左你老婆，你叫人算數？你係咪算數先，我答左你啦，而家你答到我未，佢而家屌左你老婆警察唔做野你係咪算數

走啦p牌狗，換個ac先開po啦

咁我想問村個班撚屌721打人有無諗撚過地鐵啲人都有人家大細
道德是同人講 不是同禽獸講

因為佢先收錢打西鐵上的無辜市民，咁佢屌左你老婆你點做？個個叫我答但無一個直接回應我，佢屌左你老婆係咪繼續和理又算數

我地同你割蓆先bye9bye

我地班兄弟俾人打，唔覆焯既我地點繼續抗爭，話明齊上齊落

咪係囉
that is what i mean bro

阿A姦你老婆，你可以姦返A既老婆，你唔能夠姦A既鄰居B既老婆

你要講民意 我就同你講民意
銀髮族遊行係咪和理非 威力大唔大?
成日話民意無用
咁民意係邊到黎呀 勇武有 和理非都有 缺一不可

唔係民意場運動可以持續到1個月?
唔係民意會搞到1萬銀髮族行出黎?
唔係民意 無人支持 邊個同你出錢出物資 眾籌幾m上報呀
勇武要 和理非都要
今時今日仲想割和理非同勇武席 用過第二招啦

無錯，但成條村都有份出錢，都有每年分豬肉，拎丁權，而家拆佢祠堂我覺得同比人打的無辜市民比仲係唔夠

唔轉正仆街

唔該搞清楚先，住村屋唔代表係圍村人，村入面有好多係市區人搬入去
搞還搞，麻煩到時分清楚邊d係敵人，有d屋企有老有嫩你叫佢地到時走得去邊

銀髮族威力大響邊？我從來無打算割和理非，而家係和理非想割勇武，而且我答左你三次你都無答我，而家人地屌埋你老婆你點做？有時各有各做，和理就唔好理勇武啦，自己老婆比人屌完都和理就算啦

速戰速決！兵貴神速！當然係長期戰爭，但亦唔可以錯失時機，要削弱港共政權嘅爪牙！呢啲亦唔係一時之氣，總之我嘅立場就係唔會阻任何人做任何野，只要大家有共同目標，光復香港

屌你老母 冇一個係無辜

不要說割席
試着說我建議大家XXXXXXXXX

100萬人圍你村

要俾壓力d鄉黑
清走非原住民
等班地主無租收
用香港人錢虐打港人

唔係嘅
村唔係大陸
入面可以有我哋嘅戰友

睇黎真係好驚雞尾酒

武勇係矛，和理非係盾

矛盾佩合，我地先行到今日
缺一不可

3毛想分化我地，去死啦，無𨶙用呀

我係和理非但接受到勇武
但絶對不能攻擊任何平民

呢個係人類文明底線

銀髮威力有三
一為年輕抗爭者打強心針 振奮士氣
二俾全社會知道唔係「後生仔搞事」，依家連長者都唔支持政府 打破示威者固有既負面形象，團結番香港社會
三 長者有機會動搖到中老年人士既立場，所以個日建制係有發聲想降溫
個日輿論已經向哂我地依邊
所有野都係累積既 行到今日在於兩派不分彼此 互相掩護
你拋低一句各有各做，然後又講一句咩和理非老婆俾人姦唔好出聲既晦氣言論，你要勇武，我好支持，但唔好侮辱更加唔好試圖用住和方式任何手段將雙方割席
言盡於此

BYE P

轉囉屌

燒你老尾村咩..

你星期六上前線咪得囉屌你, 咁多口水

好多人有個邏輯謬誤

白衫都打傷老幼
點解我地cocktail傷到老幼就唔得

姐係人地錯
我地係咪要跟住錯

白衫無道德底線
我地係咪跟住一齊無

我地譴責白衫係恐襲
同樣我地傷到無辜都會被譴責係恐襲

放cocktail傷到人同白衫打人本質相差無己 唔同既只係用原因包裝

拆開包裝 入面係一樣係屎

好 你話只係搞祠堂
Cocktail一點著 個勢你覺得你控制到？
火燒連環船你聽過未？
到時你燒著一個甚至幾個山頭
後果不堪設想

拆祠堂係咪cocktail一個方法? 唔係

要做就用啲你控制到既手段做 只好波及無辜

勇武一無道德底線 就只係暴力

727元朗見

得啦得啦 收皮啦你

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

如果我係無辜既元朗村民，我見到當日係西鐵站發生既事我相信你727一定會企出黎光復，因為唔知幾時會無啦啦比人打，而唔係係度話你如果光復個日傷到我或者我既屋企人我會割蓆

有句野講得好岩，你唔支持就已經係反對

出賣義士會有乜成效？

邊個話出賣？？你地啲回應可唔可以高質素啲⋯⋯你嘅問題都係base on 一啲false assumption，我真係唔識答你

一個po睇洗邊啲喺3毛玩分化

醒啲啦樓主你估大家真喺同班鄉黑冇分別？ 727有人話開自由高達添

美帝射飛彈都唔割